理性分析 食安眠藥自殺 work唔work?

第一次岀po

究竟食安眠藥自殺 work唔work?

幾work, 之前試過

單獨就咁食難D
要溝其他

做輔助可以, 完全靠安眠藥非常之難死

留名等睇兒登仔"俾我屌鑊先自殺啦"
然後樓主回"俾你地屌慘過死"

溝酒呢？

俾我屌鑊先自殺啦

通常訓完起身會頭痛
溝其他係指燒埋炭之類

Pr出po 拉

原因很簡單，「致死劑量高」，如果要吃到呼吸抑制死亡，以我們很常用的短效安眠藥成分：Zolpidem來說，1顆10mg，過去的死亡案例中，病人最高是吃到2000mg，也就是200顆，這個數量非常多，根本不可能一次吞下這麼多顆藥丸，在吞的過程中會先因為數量太多而痛苦反胃，就把藥給吐出來。所以如果要用安眠藥來自殺，真的不太行！

原來都一定要有其他野幫手 多謝解答

試過唔夠多粒俾人送去洗胃

食安眠藥太好訓
第二朝唔識起身返工老闆打黎都聽唔到
被炒無錢開飯
=自殺

巴打不如講下發生咩事有呢種諗法？

你個時大約食左幾多粒？

都10幾20粒

你係醫生開藥 定係去藥房買㗎？

報驚

200粒想死除非係嗆死
用黎hi既一日500粒都大把人

巴打冷靜，不如講下咩事？

樓主咩事

係邊買架
我都想買

絲打

我估應該係情緒問題掛
捱到一次 捱唔到第二次
呢種諗法係會返黎㗎

睇醫生啦 諗咩鳩ar

想自殺但死唔去仲辛苦，既然死唔到，不如試下求生？

overdose好難做到
缺氧易D
但燒炭好撚熱，煤氣又好撚臭

香港呢個地方好多人都會有，多或少問題。
特別女性，好多時比較多情緒。
不如嘗試下搵d搞作，on9野搞下，
充實下生活或者逃避下現實先，
真係唔得再打算，
反正無損失，係咪？

絲打，
搵一d會令自己上癮既野，
例如某d嗜好，
當你對某d野上癮，你就唔會放棄生活，
無論遇到咩困難，
起碼你可以focus返某d自己鍾意既野。

老實講，我自己覺得人生係無乜意思
但有好多野搞、玩，所以未放棄。

試下一條友去荒山野嶺，無人煙既海邊，
坐下，欣賞下大自然。
我有時會覺得如果有咩問題發生，
回歸大自然係唯一出路。

垃圾先會自殺

On9

我諗過將200粒安眠藥磨粉加落野飲度，或者溝落勁甜嘅奶昔度，一邊燒碳，應該得

學術only

唔work

淨係食藥死唔去
好多人以為食得多安眠藥就會死

食藥+燒炭成功率會大好多
亦無咁痛苦

唔好死 同我傾計

樓豬
有無諗過自殺食藥/燒碳死會影響倒人？
即係你租房自殺，執房嘅姐姐會好慘
同埋會影響倒下一手住客

如果跳海好似好d, 不過俾水浸好辛苦
我諗緊可唔可以獨木丹出香港水域再食藥等自己浸死，好似死得有公德心d

希望你諗下，唔好令人困擾，亦唔好令人地嘅地方多舊垃圾

燃點香煙喝啖酒

死亡遲早都找你
切勿憑自己

自殺，淨計自己的唔理事後清潔的
最舒服的係跳樓㗎啦

嘔到仆街 慘過死

你係去到中間嘔？

Same
我而家都復發
今朝食咗2粒安眠藥先訓到少少

吊頸最舒服
幾秒就會腦缺氧冇意識

我都想自殺

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》